政府陰謀論

林鄭特撚登係今日話暫緩修例
就係想令香港人鬆懈
降低聽日出黎遊行嘅逼切性
加上聽日係父親節
令少左人聽日出黎

跟住林鄭就大條道理話少左人遊行＝多左人支持修例
就順理成章重啟修例

記住！！！
我哋要撤回！！！唔係暫緩！！！

Btw
暫緩已經係一個階段性嘅勝利
而達到依個階段性勝利嘅好大原因係因為我地得到社會各界人仕一齊反修例
所以我哋唔需要勇武抗爭
我哋越和平，就越顯得班狗暴戾

記住和平！理性！非暴力！安全！撤回！
香港加油